未對外先對內

依家出面打緊仗，大部分post係到屌手足，咩嘢叫做不分化不割席，前線手足既行動由佢哋現場決定，如果有建議就落街，唔好做冷氣軍師，大家要相信前線決定，繼續鬧落去場運動會輸，要團結一致討伐港共政權！

嗰嗰po都係度互屌
完全冇人打算幫手足

有車就落去接仔，有錢就課公比佢哋搭巴士！